有腸發炎經驗既師兄入一入黎幫幫手

我２０歲
肚痾左成年，每日至少３次
出門口一次，出到去起碼２次，返屋企又１次
唔可以去Ｄ附近冇廁所既地方，唔係就會賴出黎（講真）
勁怕冷氣，一入地鐵商場超市一定要著褸，如果唔係又肚痛
最近照左腸鏡，有瘜肉切左，同埋發炎
痾Ｄ屎會有白色粘液痴住
有冇師兄有相關經驗，或者有方法醫治
因為醫院果邊仲未覆診，但我好驚
好驚係果Ｄ咩潰瘍性結腸炎，冇得斷尾
請救救我，生不如死，玩都冇力

係咪冇人幫到我

痾左成年

快d再睇醫生吧